有無人覺得學術成就高既人好勁?

好多野唔係佢地同你講,又或者佢地寫論文出黎解釋
比一世時間你諗,你都未會諗到個樣野
又或者,佢寫D野出黎,可能你一世都學唔識
真係好想知佢地咩造

咩叫成就高???

係呀！我都咁認為

好耐以前dse認識一個好勁考AL既人
宜家好似博士級係中大做研究
加左佢facebook成日睇到佢share好多呢方面既野

可以講 呢種人一定係好勝心非常強 + 有一定天分 再加 後天努力先做到
普通有天分既人係香港呢種地方好難堅持

起碼出paper / 撈大學d職位到夠上車上樓先
知名度果d就唔清楚

碩士生黎講係學術界中下層都講唔上

起碼出到自己理論既paper

可否分享下佢o既Facebook ？

yes,同佢地講野好似唔同層次咁
我都好想好似佢地咁

不過對你黎講應該算高

狹義黎講，純以學位劃分，碩士生根本唔計入學術界

但廣義而言，如果出到paper/有做研究，本科生都可以叫學術界

恰鳩個毒撚